二月尾睇龍珠超劇場版

想問邊間戲院畫面最大最正？

見之前d巴打話要睇mx4d?

睇到時邊間上啦，不過香港d院商一定唔會排靚院
應該都係細院仔

究竟上兩集龍珠劇場版分別喺香港票房係點

集合連登巴打(s)包場, 睇完之後喺戲院門口合照留念

會唔會變金鐘班巴打合照咁畀人定期拎出黎鞭屍

唉

呢集好睇過上兩集

屌

好似有4D

ɿ😏ɾ

打算28號睇